★Lihkg房屋台口中的150"磚材"

仲有無圖

咩呀
專材同150兩個殖民計劃嚟
專材係做晒香港高層
150係食窮香港

咪又係支鬼

職能唔同

隔住個moon都聞到廢老味

連登仔邊識分

呢班原本係支鬼國廢老

正宗支那樣

撐支藍絲

死返大灣區

房屋台 奶支怪表示認同

你要趕人走，用咩論點？
專才你可以話佢搶高職位
寄生蟲可以話佢蠶食香港資源
如果全部香港人好似你咁樣，淨係識潑婦罵街
你走你走你走你走你走你找你走！
你估有冇人理鳩香港？

5毛自動確認注意

接受唔到自己係弱智呢一個事實？

準備俾人圍屌啦 ！大陸狗

官員：專才計劃，可以吸引專才到香港，提升香港競爭力
連登仔：佢來自中國，要走
官員：每日150個新移民，主要係家庭團聚為理由
連登仔：佢來自中國，要走
官員：請問一個係提升香港競爭力、一個係人道理由，有咩問題？
連登仔：佢來自中國，要走

好彩黃之鋒喺出面唔係好似你咁
世界小丑

你下一世....

咁祝你生生世世永遠輪迴做支那人

你呢啲真既世界垃圾
去到邊都係垃圾

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

唔怪得多左咁多維穩廢物撕紙狗，原來班廢物乞緊食

磚材

磚材笑撚死呀屌你老母

全公海批鬥緊你d同類，做乜深潛

妻子莊x閪

深潛中

話唔定個個都係國家特務
特登走到鏡頭面前詐傻扮懵

呢班先有錢啦，喺大陸有田有地有廠有樓收緊租啦，咪撚扮嘢啦你老母

似

痴線 專批老人黎

白間條個廢佬勁港伯feel wo